［非割席］要捉哂今日蒲頭既連登網絡卧底！

政府根本無預過因為尋日既事會引致咁多人突襲機場
所以佢地係無準備既情況下加上機場有好多限制令佢地用唔到室外既清場方法
就惟有動員左大量網絡卧底去帶風向 但同時都令佢地呢批account浮左面

我建議連仔一定要捉哂呢班浮左面既卧底出黎防止佢地再帶風向
雖然有機會誤中副車 但佢地可控制既非P牌連登會員一定有限 所以今次係大好機會去削弱佢地日後放流料既機會
雖然連仔已經限制P牌一日只可以開一post, 但佢擁有既P牌AC一定比普通會員多
所以希望連仔可以考慮全面禁止P牌仔開post

幾隻鬼例子：

push

Dklm熄燈都夠膽講，當現場d人on9

pish

現場人表示絕對認同呀，連仔一定要bam死呢啲account

突發！有警察仔女被起底綁架！

呢個都好明顯係屈鳩抗爭者 唔好放過呢啲仆街陷家剷，製造白色恐怖、造謠生事

連仔快正視訴求

逐個post睇返就知

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

推

Bam撚死佢地

我仲要見好多都唔係p牌嚟。。。

抓到之餘自己都要識得理性思考丫！！！！

理性討論應否長期佔機場

鬼多得濟

721
811